(麵包撚）Bakehouse求推介

除咗 croissant 同 egg tart仲有咩必食

邊款

名大於實
出面好食過佢又平過佢大把

我覺得egg tart 最好
其他過得去但唔覺有特別可取之處

有邊間牛角包好食過佢？

上次特登出去試下個crossiant，難食到....我咬左兩啖就掉撚左
gontran cherrier好食好撚多

真，唔同level

牛角的話大坑間plumcot最正

巴打識貨

Yes

下次試吓

我都覺egg tart最正，牛角比其他好啲啲咁多

Milk tea brioche

可唔可以俾出面3間推介？
佢一個 sourdough country loaf $32. 有邊間又好食過佢又平過佢？

依個正 但我覺得牛油味唔夠

我去剩係買sourdough
如果計sourdough香港黎講算幾好
其他野就正常冇咩特別

佢個牛角真係唔得....

between sourdough點食最正

一時時
有一次可能焗耐咗食落有啲燶味，平時就叫唔錯

scone都幾正

有冇雞尾包推介？

我個次食個牛角包係直頭擺左兩日個種感覺...

我自己就就咁牛油/橄欖油 冇啦
當然要買好少少既

蛋撻真係新鮮出爐先好食

外賣返去過咗兩點打後其實都已經唔撚好食

其他嘢根本就係普通，不過以佢嘅價錢來講就係高水平

同埋個老闆好明顯係黃既

其實佢哋一路都冇表態過
一句野都冇講過